飲可樂 一啖就夠

第一啖永遠最爽最好飲 飲完一啖就冇咩意慾飲第二啖 最多三啖 如果唔係會好甜好漏

所以每次開咗一罐都唔知點處理好 擺得耐又冇汽 變糖水

一罐煲埋一啖飲囉

試下加冰飲

Agger